坐坐下又4點

早晨

水水

訓唔著聽日要7點起身

西西

好眼訓

瞓未

撘車返工了